（香城online) 新職業上線啦 - 觀片師

本應香城的司法系統，設有對玩家的保護，就是有假定無罪原則。

但非常遺憾，有一個好重大的 bug 無法修改，就是警犬獸的存在會動搖司法系統的平衡，暫時冇咩辦法維修。

因此，香城online 為平衡遊戲系統，推出和理非流派的觀片師，角色定位係打輔助，主要任務係幫手睇片儲片back up，防止隊友遭系統誤判

歡迎大家幫手 check video

天佑我城！

推

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣可以入group:

👍🏻

任何人都有值得付出的崗位！

和理非 carry 中後場

補血、掩護、對抗bug公義、爭取遊戲系統平衡

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

大家記得幫下眼睇片

有義士依家求片中

請多關注